所謂掟野落馬路 只係死黑警想收學生皮既藉口

大家諗下就知 佢地話守住條橋同馬路上既市民安全 WTF!?
經過721 831 同大大小小既警暴 射盲人 無處不在既TG放題 就知道佢地對一般市民既安全係Who fucking care！！！
佢地不知幾想有人掟野落去 你地唔掟就幫你掟 或者令你克制唔到激到你掟
好似日本打中國 美國打伊拉克 都係拎佢地所謂合理既理由去合理化佢地想做既野
總之佢地就係要有個合理既理由去做佢地既打曱甴 止暴制亂
收皮啦死黑警！！！

推

認同請分享

義士掟野：
黑警掟野：屌佢老母
我係唔割係要針鳩住你班黑警 吹鳩漲咩
唔好同我講咩咁同班垃圾藍絲有咩分別
呢樣野係真係值得學習

雙重標準係跟黑警學的

繼續啊繼續啊繼續啊繼續到落實五大訴求煲底相見啊屌

全民同我早早早早早起，繼續無限三罷，癱瘓交通，攬炒經濟！

香港人已經退無可退！Neve forgive. Never forget.